新華時評指香港經濟結構單一及地產獨大令社會矛盾不斷產生

新華社發表時評，指出修例風波發展至今，折射出香港社會有深層次矛盾，極待解決，其中最突出、最迫切、最讓人詬病的是住屋問題。文章說香港經濟結構單一，地產經濟獨大，中小企失去生存空間，社會漸失活力，中產向下「淪陷」，青年難覓上升通道，貧富差距加大，令社會矛盾不斷產生。

文章指出特區政府亦意識到高樓價的危害，覓地加大供應量可謂對症下藥，但在反對派的掣肘下，進行得不順利。反對派的政治目的，不必再說，而一些既得利益集團的如意算盤，無非是以阻礙政府擴大土地供應、抬高自己囤積土地的價值，或改變土地用途，謀取最大利益。

文章認為香港當務之急是止暴制亂，同時亦要採取有效措施，解決深層次矛盾，徹底消除社會動蕩的病根。

開始搞班有錢佬了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

話地產商順便屌埋反對派
所以話 選舉近了

又刺稻草人，死都唔會認自己有錯

中共認錯仲難過太陽由西邊升起

囤地大台係咪波叔?

其實想呃邊個

總之乜都係人錯

所以支那公司產品一定永不錄用

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

收到

就算係都係因為支共係咁放蝗入黎咋
食屎啦

小心，嗰d藍絲fb同YouTube channel都係睇黨媒頭，要思想準備下一波攻擊。

150個溝得7788
就想鬥地主